前路茫茫 讀咩好，有冇人讀緊hkcc epc?

我知係新科嚟，上年先開
其實讀唔讀得過？升u率高唔高？
Gpa易唔易過3？
我另外仲有ling u嘅幼教hd

其實冇乜興趣做幼師 鍾意做護士多啲 有關醫療嘅行業都有興趣 諗緊報唔報hku space nursing asso
好可惜今年space冇左nursing hd

利申：英文拎3 冇操過卷 裸考

冇讀bio 有讀chem

推

點解鐘意護士 好辛苦喎

有使命感 幫到病人有好轉

幫病人好轉係醫生

有冇人可以解答到我

可以睇返ebc升學率
EBC(english for business communication)係呢科前身 依家curriculum就少d 商業元素